<resources>
    
    <string name="text_welcome1_button_1">注册/登录</string>
    <string name="text_welcome1_button_2">FB登录</string>
    <string name="text_welcome1_button_3">TW登录</string>
    <string name="text_welcome1_button_4">G+登录</string>

    <string name="text_welcome_button_1">游客试玩</string>
    <string name="text_welcome_button_2">登录</string>
    <string name="text_welcome_button_3">注册新用户</string>
    
    <string name="text_pay_1">金商支付中心</string>
    <string name="text_pay_2">商品名称：</string>
    <string name="text_pay_3">应付金额：</string>
    <string name="text_pay_4">选择支付方式</string>
    <string name="text_pay_5">确认支付</string>
    <string name="text_pay_6">谷歌支付</string>
    <string name="text_pay_7">推荐支付宝用户使用</string>
    <string name="text_pay_8">支付成功</string>
    <string name="text_pay_9">支付结果确认中</string>
    <string name="text_pay_10">贝宝支付</string>
    <string name="text_pay_11">推荐微信用户使用</string>
    <string name="text_pay_12">银联支付</string>
    <string name="text_pay_13">推荐银联用户使用</string>
    <string name="text_pay_14">支付失败</string>
    
    <string name="text_share_t">分享</string>
    
    <string name="text_paydata_1">消费记录</string>
    <string name="text_paydata_2">消费内容:</string>
    <string name="text_paydata_3">消费金额:</string>
    <string name="text_paydata_4">查看</string>
    <string name="text_paydata_5">您还未购买过任何商品</string>
    
    <string name="text_login_forgotpassword">忘记密码</string>
    <string name="text_login_forgotpassword_title">忘记密码</string>
    <string name="text_login_forgotpassword_title1">忘记密码</string>
    <string name="text_forgot_1">账号验证</string>
    <string name="text_forgot_2">可以通过以下方式找回密码</string>
    <string name="text_forgot_3">通过手机找回</string>
    <string name="text_forgot_4">确定</string>
    <string name="text_forgot_5">输入金商游戏通行证</string>
    <string name="text_forgot_6">验&#160;&#160;证:</string>
    <string name="text_forgot_7">请输入验证码</string>
    <string name="text_forgot_8">发送验证</string>
    <string name="text_change_1">当前金商游戏账号:</string>
    <string name="text_change_2">修改密码</string>
    <string name="text_change_3">旧密码:</string>
    <string name="text_change_4">新密码:</string>
    <string name="text_change_5">确&#160;&#160;&#160;&#160;认:</string>
    <string name="text_change_6">请输入旧密码</string>
    <string name="text_change_7">请输入新密码</string>
    <string name="text_change_8">新旧密码不能一至</string>
    <string name="text_bind_1">绑定手机</string>
    <string name="text_bind_2">发送验证</string>
    <string name="text_bind_3">手机号:</string>
    <string name="text_bind_4">请输入手机号</string>
    <string name="text_bind_5">验&#160;&#160;&#160;&#160;证:</string>
    <string name="text_bind_6">绑&#160;&#160;定</string>
    <string name="text_bind_7">未检索到当前所登录账号，请程序登录</string>
    <string name="text_usercenter">账号</string>
    <string name="text_upgrade">升级账号</string>
    <string name="text_upgrade_1">当前游客账号:</string>
    <string name="text_user_1">账&#160;&#160;号:</string>
    <string name="text_user_2">手&#160;&#160;机:</string>
    <string name="text_user_3">（未绑定）</string>
    <string name="text_user_4">绑定手机</string>
    <string name="text_user_6">修改密码</string>
    <string name="text_user_8">找回密码</string>
    <string name="text_user_10">登出</string>

    <string name="login_button_1">进入游戏</string>
    <string name="login_text_1">账&#160;&#160;号:</string>
    <string name="login_text_2">密&#160;&#160;码:</string>
    <string name="login_text_3">确&#160;&#160;认:</string>
    <string name="login_edit_1">请输入账号/手机号</string>
    <string name="login_edit_2">请输入密码</string>
    <string name="registered_edit">请再次输入密码</string>
    <string name="username_or_pws_nil">用户名和密码不能为空</string>
    <string name="username_nil">用户名不能为空</string>
    <string name="msg_or_pws_nil">验证码和密码不能为空</string>
    <string name="pws_or_newpws_nil">旧密码和新密码不能为空</string>
    <string name="phone_nil">手机号为11位数字且不能为空</string>
    <string name="msg_nil">请输入验证码</string>
    <string name="password_isfail">两次输入的密码不一致,，请重新输入</string>
    <string name="network_error">请检查网络状态后重试。</string>
    <string name="dialog_del">确认删除？</string>
    <string name="dialog_del_float">确定要隐藏悬浮按钮嘛？重启游戏后将再次开启。</string>
    <string name="dialog_del_no">取消</string>
    <string name="dialog_del_yes">删除</string>
    <string name="dialog_del_yes_1">隐藏</string>
    <string name="dialog_exit_back">返回游戏</string>
    <string name="dialog_exit_yes">退出游戏</string>
    <string name="login_ing">登录中</string>
    <string name="authmethod_ing">验证中</string>
    <string name="sendmessage_ing">发送中</string>
    <string name="resetPassword_ing">更改密码中</string>
    <string name="bindPhone_ing">绑定手机中</string>
    <string name="visitorUpdate_ing">绑定手机中</string>
    <string name="registered_ing">注册中</string>
    <string name="pay_ing">生成订单中</string>
    <string name="login_success">登录成功</string>
    <string name="registered_success">注册成功</string>
    <string name="login_fail_username">账号必须使用5-20位数字或英文字母</string>
    <string name="login_fail_password">密码必须使用6-20位数字或英文字母</string>
    <string name="msg_fail">验证码为6位数字</string>
    <string name="registered_title">注册</string>
    <string name="registered_button_text">注&#160;&#160;册</string>
    <string name="registered_text_1">注册表示您同意</string>
    <string name="registered_text_2">《金商游戏用户协议》</string>
    <string name="protocol_title">金商游戏用户协议</string>
    <string name="protocol_tv1">服务守则</string>
    <string name="protocol_button_tv1">客服守则</string>
    <string name="protocol_button_tv2">GM守则</string>
    <string name="protocol_button_tv3">用户协议</string>
    <string name="protocol_button_tv4">违规处理</string>
    <string name="protocol_button_tv5">游戏公告</string>
    <string name="float_button_1">账号</string>
    <string name="float_button_2">公告</string>
    <string name="float_button_3">隐藏</string>
    <string name="float_button_4">论坛</string>
    <string name="notice_title">用户协议</string>
    <string name="notice">金商游戏网络科技（上海）有限公司通行证用户服务协议\n1. 特别提示\n3.4.4若金商游戏发现疑似遭盗用的会员帐号，有权立即终止该会员帐号的使用权。\n3.4.5若因为用户自身原因，而导致账号、密码遭他人非法使用时，金商游戏将不负责处理。用户自身原因包括但不限于：任意向第三者透露账号和密码及所有注册资料；多人共享同一个账号；安装非法或来路不明的程序等。 \n4.所有权 \n4.1 金商游戏提供的服务内容中包括和/或涉及的所有的作品及资料（包括但不仅限于任何字幕、计算机代码、主题、物件、游戏角色、游戏角色名称、故事内容、对话内容、流行语、游戏概念、美术作品、动画、声效、乐曲、音像效果、运算方法、文档、线上聊天记录副本、游戏角色资料信息、游戏客户端和服务器软件等），其著作权、专利权、商标专用权、商业秘密权及其它知识产权，均为金商游戏或授权金商游戏使用的合法权利人所有，除非事先经金商游戏或其权利人的合法授权，任何人皆不得擅自以任何形式使用，否则金商游戏可立即终止向用户提供产品和服务，并依法追究其法律责任，赔偿金商游戏一切损失。\n4.2 未经金商游戏授权，任何人不得擅自复制、反编译(de-compile)、反汇编(disassemble)任何功能或程序，不得对任何功能和/或程序进行反向工程(reverse engineering)。\n4.3 用户在此同意并确认，用户账号数据和所有其它相关信息，包括用户提供的个人信息、账号中的游戏角色和虚拟物品（除另有约定外，本条款所指的“虚拟物品”包括游戏内虚拟货币、道具、装备、材料等）都归金商游戏所有。 \n5、服务的中止和终止 \n5.1 服务的中止 \n用户在此同意并确认，其有下列行为之一时，金商游戏有权中止为该用户提供部分或全部服务，对其帐户做冻结处理：\n5.1.1 提供虚假注册身份信息；\n5.1.2 实施了违法本协议的行为；\n5.1.3 实施了损害第三方用户权益或利益的行为；\n5.1.4 在用户实施5.1.1和5.1.2行为后，金商游戏有权中止为该用户提供部分或全部服务；金商游戏在采取中止措施时，将告知用户中止期间，中止期间应该是合理的，中止期间届满后，金商游戏应当及时恢复对用户的服务。但中止期间届满时，如果用户的违约状态仍然存在的，则金商游戏有权延长中止服务的期间。\n5.1.5 金商游戏依据用户实施5.1.1和5.1.2行为，采取中止服务措施的，应当承担相应的举证责任。\n5.2 服务的终止 \n用户同意其实施了下列行为之一时，金商游戏有权终止为该用户提供服务，对其帐户做删除处理：\n5.2.1 发布违法信息；\n\n5.2.2 严重违背社会公德以及其他违反法律禁止性规定的行为；\n5.2.3通过非法手段、不正当手段或其他不公平的手段使用金商游戏服务或参加金商游戏活动；\n5.2.4 干扰金商游戏正常地提供产品和服务，包括但不限于：攻击、侵入金商游戏的网站服务器、游戏服务器客户端程序或使网站服务器过载；\n5.2.5 破解、修改金商游戏提供的客户端程序；\n5.2.6 制作、发布、传播、使用任何形式的妨碍游戏公平性的辅助工具或程序(外挂)；\n5.2.7 利用程序的漏洞和错误(Bug)破坏游戏的正常进行或传播该漏洞或错误(Bug)；\n5.2.8 连续180天没有使用金商游戏所提供的服务（自用户最后一次使用服务之日起计算），则自第180天当天的24时起，金商游戏有权采取措施终止该用户继续使用服务，删除该用户帐号，包括但不限于注册信息、等级信息、角色信息、物品信息等一切与注册帐号相关的信息，且勿需对删除该帐号所带来的任何利益损失负责；\n5.2.9实施其他不合理地干扰或阻碍他人使用金商游戏所提供服务或损害其他用户利益和权益的行为；\n5.2.10金商游戏依据用户实施5.2.1和5.2.2行为，采取终止服务措施的，应当承担相应的举证责任。\n5.3为了维护和保证用户使用金商游戏服务时的公平性，在金商游戏发现用户数据异常时，无论用户对该异常数据的产生是否存在过错，金商游戏均有权根据本协议及之后不定期发布的服务公告等，采取相应措施：包括但不限于对该账号的冻结、中止、终止、删除；用户在此承诺金商游戏有权作出上述行为，并承诺不就上述行为要求金商游戏作出任何形式的补偿或退费。 \n6、用户的义务 \n6.1 自行提供与服务有关的设备(如电脑、调制解调器及其他与接入互联网有关的装置)并承担所需的费用(如为接入互联网而支付的电话费及上网费。\n6.2使用正版软件接受服务。\n6.3按照第3.1条的规定完成注册程序，提供详尽、准确的个人资料并不断更新个人资料。如果因为用户提供的资料包含有不正确的信息，导致用户不能正常使用金商游戏提供的服务，金商游戏不承担任何责任。\n6.4遵守第3.3条中所述的各项约定。\n6.5 履行第6条约定义务之外的所有其他任何义务。 \n7、金商游戏的义务 \n7.1 在法律法规允许的范围内，利用互联网为用户提供网络服务。\n7.2严格按照《金商游戏用户信息保密条款》的约定对用户信息承担保密义务。\n7.3 依据我国法律规定，核实用户所提供的个人有效身份信息与所注册的身份信息是否一致，经核实后，发现一致的，金商游戏应当为用户提供账号注册人证明、原始注册信息等必要的协助和支持，并根据需要向有关行政机关和司法机关提供相关证据信息资料。 \n7.4承诺将网络游戏虚拟货币发行种类、价格、总量等情况按规定报送北京相关文化行政部门备案。 \n7.5 承诺不同时从事网络游戏虚拟货币发行主体和网络游戏虚拟货币交易服务。 \n7.6承诺发行的虚拟货币的使用范围仅限于兑换自身提供的网络游戏产品和服务，不用于支付、购买实物或者兑换其它单位的产品和服务。 \n7.7保证发行网络游戏虚拟货币时不以恶意占用用户预付资金为目的。 \n7.8按照我国相关法律法规规定，保存用户在服务器内的购买记录，保存期限自用户最后一次接受服务之日起，不得少于180日。 \n8. 服务的中断、停止 \n8.1用户了解并认可，为了网站的正常运行，金商游戏需定期或不定期地对网站进行停机维护，这种因系统维护或升级的需要而需暂停服务时，金商游戏将尽可能事先进行通告。因此类情况而造成的正常服务的中断、停止，用户应该予以理解。\n8.2发生下列情形之一时，金商游戏有权停止或中断服务器所提供之服务，对因此而产生的不便或损害，金商游戏不承担任何责任：\n8.2.1 定期检查或施工，更新软硬件等；\n8.2.2服务器遭受损坏，导致无法正常运作；\n8.2.3 突发性的软硬件设备与电子通信设备故障；\n8.2.4 网路提供商线路或其它故障，无法提供服务；\n8.2.5 在紧急情况之下为维护国家安全或其它会员及第三者之人身安全；\n8.2.6 不可抗力及其他第三方原因致使金商游戏无法提供服务；\n8.2.7 由于相关政府机构的要求。\n8.3 用户同意金商游戏享有通过提前60天在服务所涉官方网站公告通知的方式中断或终止部分或全部服务的权利，用户已明确知晓上述权利的授予且知晓因上述权利的行使可能给自身及其他第三方造成的直接或间接利益减损，用户在此明确表示不追究金商游戏因行使上述单方中断或终止服务权利而可能导致的一切责任。\n8.4用户在此同意并确认：金商游戏提供服务时可能会涉及到虚拟物品（包括但不限于道具、材料等），该虚拟物品仅在服务运营期内有效，服务停止时，虚拟物品将随服务停止运营而消失，用户一经获得将不得以任何形式退还给金商游戏。但对于用户已经购买但尚未使用的虚拟货币，金商游戏将以法定货币方式或用户接受的其他方式退还用户。金商游戏将在终止服务公告中明确虚拟货币申请退还的期限和具体的退还政策。用户届时应依照金商游戏公布的具体政策申请办理退还手续。如在金商游戏的申请退还期限届满前，用户依照金商游戏公布具体政策提交的退还申请未能到达金商游戏指定接受地址的，视为用户自动放弃该项退还权利，金商游戏针对该用户已经购买但尚未使用的虚拟货币有权予以拒绝进行退还处理。 \n9.免责声明 \n9.1 金商游戏就其所提供的服务，不负任何明示或默示的担保责任，而其所提供的服务的稳定、安全、无误及不中断性亦有可能因第8条所述情形而受到影响。用户应自行承担使用服务所有的风险及因此可能导致的损害，包括而不限于其因使用服务而到金商游戏官方网站下载游戏或资料图片而导致用户或其所使用的计算机系统非因金商游戏主观原因造成的损害，或发生任何资料的流失等。\n9.2 金商游戏对其服务不保证不出现任何程序BUG,并对由此可能产生的问题不承担任何赔偿责任。\n9.3金商游戏不保证其所提供的服务将符合每位用户的要求，不保证服务将不受干扰，也不对服务的及时性、安全性、出错发生以及信息是否能准确、及时、顺利地传送作任何担保。\n9.4用户明确同意其使用金商游戏服务所存在的风险将完全由其自己承担；因其使用金商游戏服务而产生的一切后果也由其自己承担，金商游戏对用户不承担任何责任。 \n9.5由于虚拟物品之间的交易存在一定的风险（包括但不限于虚拟物品因复制等数据异常而可能被删除；国家现阶段法律对其价值认定仍处于空白等），用户在交易过程中应对交易方及交易物品尽审慎注意义务，除非该交易系依照金商游戏书面明确指示为之，否则，金商游戏将不对该交易中产生的任何问题进行支持和保障。\n9.6用户在此同意并确认，在适用法律允许的最大范围内，金商游戏所提供的服务是在“现状”及“现有”基础上提供给用户使用，不包括任何类型的明示或暗示的担保（包括但不限于适销性、针对特定目的的适用性、所有权、不侵权以及由交易习惯所引发的各种可能性）。金商游戏不保证用户可按照其所选择的时间和地点访问或使用金商游戏服务，不保证金商游戏服务不会中断或没有错误，不保证缺陷必被纠正，也不保证金商游戏服务均不含病毒或其它有害要素。\n9.7用户在服务所涉官方网站上所表达的观点、建议、意见和其它内容均为用户本人看法，不代表金商游戏的观点，因此而产生的法律纠纷或责任，与金商游戏无关，均由用户承担 \n10. 违约赔偿 \n10.1 用户同意保障和维护金商游戏及其他用户的利益，如因用户违反有关法律、法规或本协议项下的任何条款而导致金商游戏、或其关系企业、受雇人、受托人、代理人或/及其它相关履行辅助人或任何其他第三人因此而受到损害或支出费用（包括但不限于由法律诉讼、行政程序等所支出的诉讼费用、律师费用、实际遭受损失的费用等），用户应负担损害赔偿责任。\n10.2金商游戏对于用户使用其服务或无法使用网络所导致的任何直接、间接、衍生的损害或所失利益不负任何损害赔偿责任。 \n11、纠纷处理方式 \n11.1 用户之间纠纷处理方式 \n11.1.1金商游戏作为提供服务的运营商，如若用户之间发生纠纷且无法协商一致的，可向国家相关行政机关或司法机关寻求解决，包括但不限于向公安机关报案、申请仲裁或向人民法院提起诉讼等。金商游戏将会为实名注册用户提供必要的协助和支持，并根据有关行政机关和司法机关的要求承担一定的举证责任或采取必要措施。\n11.1.2因使用金商游戏所提供服务的用户之间发生纠纷的，也可向金商游戏的客服人员投诉并举证。用户需提供与其账号注册信息一致的个人有效身份证件、必要的国家行政或司法机关文件和其他本公司要求提供的相关证据。经金商游戏审核确认后，可以给予必要的协助和支持。\n11.2 用户与金商游戏之间纠纷处理方式 \n11.2.1用户对金商游戏的服务有任何异议的，可以向金商游戏的客服人员投诉并举证。查证属实的，金商游戏将立即更正并按照现行法律规定及本协议之约定给予用户必要的补偿。\n11.2.2 用户对金商游戏提供的服务有任何异议的，可向金商游戏所在地人民法院提起诉讼。 \n12. 法律管辖 \n12.1 本协议的订立、执行和解释及争议的解决均应适用中国法律。\n12.2 如双方就本协议内容或其执行发生任何争议，双方应尽量友好协商解决；协商不成时，任何一方均可向金商游戏所在地的人民法院提起诉讼。 \n13. 通知和送达 \n13.1 本协议项下所有的通知均可通过重要页面公告、电子邮件或常规的信件传送等方式进行；该等通知于发送之日视为已送达收件人。\n14. 授权使用 \n14.1 用户在此同意并确认，其藉由使用金商游戏提供的服务而上传、传送、输入或以其他方式提供到金商游戏服务所涉官方网站的任何原创作品、交流信息、图像、声音和所有材料及信息，包括但不限于任何聊天记录、语音通信信息、IP地址、软硬件使用信息以及用户个人信息，均视为用户授予金商游戏对该等信息和/或作品永久的、不可撤销的、全球范围内的、免费的、非排他性的许可，金商游戏可在现行法律范围内就该等信息和/或作品进行使用，包括但不限于复制、修正、改编、修改、翻译、重编、创建衍生作品、制造、引入流通、出版、发行、销售、许可、转让、出租、租赁、传输、公开展示、公开表演、提供电子访问接口、广播、通过通信手段向公众传达、展示、表演、输入电脑内存、使用并实现此类用户内容及所有在其基础上修改和衍生的作品、分授权给其他任何第三方。 \n15. 其他规定 \n15.1用户有权在充值后30日内要求金商游戏开具发票；充值后超过30日未向金商游戏索要发票的，视为放弃该权利，金商游戏有权不予处理。发票开具流程及相关事宜请联系金商游戏客服人员。\n15.2 本协议构成双方对本协议之约定事项及其他有关事宜的完整协议，除本协议规定的之外，未赋予本协议各方其他权利。\n15.3 如本协议中的任何条款无论因何种原因完全或部分无效或不具有执行力，本协议的其余条款仍应有效并且有约束力。\n15.4 本协议中的标题仅为方便而设，不具法律或契约效果。\n16. 解释权 \n16.1在适用法律允许的最大范围内，金商游戏保留对本协议的最终解释权。用户如对本协议有任何疑问，请登陆金商游戏或官方网站获取相关信息或拨打本公司客服电话。 </string>
    <string name="text_forgot_9">请输入您绑定的手机号</string>
</resources>
