<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">美图</string>

    <string name="wd_account_find_pass"><u>忘记密码?</u></string>

    <string name="wd_account">个人中心</string>
    <string name="wd_gift">福利小站</string>


    <!-- input hint -->
    <string name="wepay_hint_mobile">银行预留手机号</string>
    <string name="wepay_hint_card">持卡人银行卡号</string>
    <string name="wepay_hint_valid">月/年</string>
    <string name="wepay_hint_cvv">卡背数字后3位</string>
    <string name="wepay_hint_name">请输入持卡人姓名</string>
    <string name="wepay_hint_idcard">请输入身份证号</string>
    <string name="wepay_hint_msg_birthday">您的生日(月+日，如：0314)</string>
    <string name="wepay_hint_msg_cvv">CVV2(银行卡背面后3位数)</string>
    <string name="wepay_hint_msg_valid">有效期(月+年，如：11/15)</string>
    <string name="wepay_hint_sms">短信验证码</string>
    <string name="wepay_hint_paypwd">请输入6位数字支付密码</string>

    <!-- input标题 -->
    <string name="wepay_title_birthday">您的生日</string>

    <!-- 校验不合法提示 -->
    <string name="wepay_verify">输入信息不正确</string>
    <string name="wepay_verify_idcard">身份证号格式不正确</string>
    <string name="wepay_verify_cvv2">CVV2 格式不正确</string>
    <string name="wepay_verify_valid">有效期格式不正确</string>
    <string name="wepay_verify_bankcard">银行卡号格式不正确</string>
    <string name="wepay_verify_mobile">手机号格式不正确</string>
    <string name="wepay_verify_idcard_void">身份证号不正确</string>
    <string name="wepay_verify_cvv2_void">CVV2 不能为空</string>
    <string name="wepay_verify_valid_void">有效期不能为空</string>
    <string name="wepay_verify_bankcard_void">银行卡号不能为空</string>
    <string name="wepay_verify_mobile_void">手机号不能为空</string>
    <string name="wepay_verify_cardholder_void">持卡人不能为空</string>

    <!-- dialog -->
    <string name="wepay_dialog_sure">是</string>
    <string name="wepay_dialog_cancel">否</string>
    <string name="wepay_dialog_quite">放弃本次付款？</string>
    <string name="wepay_dialog_setpay_quite">放弃设置支付密码？</string>
    <string name="wepay_dialog_extreainfo_tip">请完善%s信息</string>
    <!-- actionBar文字 -->
    <string name="wepay_title_next">下一步</string>
    <string name="wepay_title_pay">付款</string>
    <string name="wepay_title_mobile">京东支付</string>
    <string name="wepay_title_cardinfo">完善银行卡信息</string>
    <string name="wepay_title_sms_confirm">短信验证</string>
    <string name="wepay_title_pwd_confirm">支付密码验证</string>
    <string name="wepay_title_set_pwd">设置支付密码</string>
    <string name="wepay_title_sure">完成</string>
    <string name="wepay_title_agreement">“京东支付”用户协议</string>
    <string name="wepay_title_bank_agreement">银行协议</string>
    <string name="wepay_title_error">错误提示</string>
    <string name="wepay_title_agreement_select">服务协议</string>

    <!-- 内容文字 -->
    <string name="wepay_content_agreement">《“京东支付”用户协议》</string>
    <string name="wepay_content_before_agreement">您已同意</string>
    <string name="wepay_content_agreement_bank">《用户协议》</string>

    <!-- 临时添加 -->
    <string name="wepay_mobile_info_tip">银行预留手机号，是你在办理该银行卡时填写的手机号。\n\n如果没有预留手机号、忘记手机号、或者手机已停用，您可以联系银行客服。\n\n工商银行 <a href="tel:95588">95588</a>&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;农业银行 <a href="tel:95599">95599</a>\n\n中国银行 <a href="tel:95566">95566</a>&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;建设银行 <a href="tel:95533">95533</a>\n\n招商银行 <a href="tel:95555">95555</a></string>
    <string name="wepay_error_net_unconnect">无网络连接，请检测网络！</string>
    <string name="wepay_common_loading">正在加载&#8230;</string>
    <string name="wepay_agreement">您已同意《“京东支付”用户协议》</string>
    <string name="wepay_yuan">元</string>
    <string name="wepay_bank_tip" formatted="false">您正在使用%s(尾号%s)付款</string>
    <string name="wepay_select_bankcard">使用其他银行卡付款</string>
    <string name="wepay_switch_checkcode_sms">通过短信验证付款</string>
    <string name="wepay_switch_checkcode_paypwd">使用“京东支付”支付密码付款</string>
    <string name="wepay_birthday_title_hint">您的生日</string>
    <string name="wepay_pay_amount_title_hint">付款金额</string>
    <string name="wepay_birthday_hint">月份+日期，如：0314</string>
    <string name="wepay_sure">确定</string>
    <string name="wepay_cancel">取消</string>
    <string name="wepay_set_paypwd">设置“京东支付”支付密码</string>
    <string name="wepay_finish">完成</string>
    <string name="wepay_back">返回</string>
    <string name="wepay_mobile">银行卡预留手机号</string>
    <string name="wepay_paypwd">“京东支付”密码</string>
    <string name="wepay_paypwd_success">设置成功！</string>
    <string name="wepay_result_back">返回商户</string>
    <string name="wepay_result_repay">重新支付</string>
    <string name="wepay_setpaypwd_tip">请设置6位 “京东支付”支付密码 </string>
    <string name="wepay_setpaypwd_confirm">重复输入“京东支付”支付密码</string>
    <string name="wepay_setpaypwd_error">两次密码不一致</string>
    <string name="wepay_verify_merchantsign_error">用户交易信息签名校验失败</string>
    <string name="wepay_verify_mobile_error">手机号校验失败</string>
    <string name="wepay_verify_merchantnum_error">商户号校验失败</string>
    <string name="wepay_verify_tradenum_error">交易流水号校验失败</string>
    <string name="wepay_verify_tradename_error">交易名称校验失败</string>
    <string name="wepay_verify_tradetime_error">交易时间校验失败</string>
    <string name="wepay_verify_tradeamount_error">交易金额校验失败</string>
    <string name="wepay_verify_currency_error">交易币种校验失败</string>
    <string name="wepay_verify_notifyUrl_error">交易结果通知url校验失败</string>
    <string name="wepay_verify_key_finish">完成</string>
    <string name="wepay_idnum_error">身份证号位数输入错误</string>

    <!-- bank picker -->
    <string name="wepay_picker_bank">所属银行</string>
    <string name="wepay_picker_select_bank">选择所属银行</string>

    <!-- new order info -->
    <string name="wepay_order_info_recipient">收款方：</string>
    <string name="wepay_order_info_commodity">商　品：</string>

    <!-- firstpage -->

    <string name="wepay_title_mobile_info">手机号说明</string>
    <string name="wepay_title_bankcard_select">选择银行卡</string>
    <string name="wepay_bankcard_number_title">卡&#160;&#160;&#160;&#160;号</string>
    <string name="wepay_bankcard_title">银行卡</string>
    <string name="wepay_mobile_number_title">手机号</string>
    <string name="wepay_cvv_title">CVV2&#160;</string>

    <!-- cardinfo -->
    <string name="wepay_valid_title">有效期</string>
    <string name="wepay_name_title">姓&#160;&#160;&#160;&#160;名</string>
    <string name="wepay_idcard_title">身份证</string>
    <string name="wepay_bankcard_select_card">更换</string>
    <string name="wepay_bankcard_select_newcard">使用新的银行卡</string>
    <string name="wepay_bankcard_select_newcard_nocard">您还没有绑定银行卡</string>
    <string name="wepay_repeat_send_sms">重发</string>
    <string name="wepay_common_sms_send_click"> %s 秒 </string>
    <string name="wepay_bankcard_tail_string">(%s)</string>
    <string name="wepay_bankcard_cc_string">信用卡</string>
    <string name="wepay_bankcard_dc_string">储蓄卡</string>
    <string name="wepay_password">密码</string>

    <!-- 埋点名称 -->
    <string name="wepay_bury_start">启动页</string>
    <string name="wepay_bury_phone_card_input">银行卡手机号输入界面</string>
    <string name="wepay_bury_no_fist_select_card">非首次选卡界面</string>
    <string name="wepay_bury_cardinfo">卡详细信息界面</string>
    <string name="wepay_bury_sign_fail">签约失败界面</string>
    <string name="wepay_bury_select_bankcard">选择银行卡界面</string>
    <string name="wepay_bury_pay_confirm">支付确认界面</string>
    <string name="wepay_bury_pay_success">支付成功界面</string>
    <string name="wepay_bury_pay_fail">支付失败界面</string>
    <string name="wepay_bury_set_pwd_success">设置支付密码成功界面</string>
    <string name="wepay_bury_set_pwd_fail">设置支付密码失败界面</string>

    <!-- 错误提示 -->
    <string name="wepay_error_network">网络数据解析异常</string>
    <string name="wepay_error_certificate_null">获取证书失败，证书数据为空</string>
    <string name="wepay_error_certificate_des_null">获取证书失败，密钥为空</string>
    <string name="wepay_error_certificate_rsa">获取证书失败，密钥解密失败</string>
    <string name="wepay_error_certificate_des">获取证书失败，证书解密失败</string>



    <string name="wd_protocol" formatted="false">
        特别声明：\n
        广州维动网络科技游戏公司（以下又称“我们”或“维动”或“甲方”，）在此特别提醒用户（以下简称“您”或“乙方”）在使用我们在91wan平台上提供的网络游戏服务前仔细阅读《91wan通行证注册协议》（下称“本协议”）中的各个条款，包括但不限于免除或者限制维动责任的条款、对用户权利进行限制的条款以及约定争议解决方式、司法管辖的条款。
        如您同意本协议的全部条款，请按照页面上的提示完成全部的注册程序。您在进行注册过程中点击“提交注册”按钮即表示用户愿意接受本协议项下的全部条款，请您在进行注册时注意此步骤并选择接受或者不接受本协议。
        本协议条款可由我们适时更新，本协议一旦发生变动，我们将会在相关的页面上提示以让用户及时获得更新的协议内容，修改后的服务协议一旦在页面上公布即有效代替原来的协议。您可随时访问本页面查阅最新服务协议。如您不同意本服务协议及或随时对其的修改，请停止使用我们提供的服务，否则即视同您同意并完全接受修订后的协议版本。

        \n\n1. 账号注册
        \n1.1 乙方承诺以其真实身份注册成为甲方的用户，并保证所提供的个人身份资料信息真实、完整、有效，依据法律规定和必备条款约定对所提供的信息承担相应的法律责任。
        \n1.2 如乙方提供给甲方的资料不准确，不真实，不合法有效，甲方保留结束乙方使用甲方各项服务的权利。乙方同意，其提供的真实、准确的91wan通行证注册资料作为认定乙方与其91wan通行证帐号的关联性以及用户身份的唯一证据。甲方提醒乙方，用户注册通行证账号或更新注册信息时填写的证件号码，在注册通行证账号成功或补充填写后将无法进行修改，请乙方慎重填写各类注册信息。

        \n\n2. 用户账号使用与保管
        \n2.1 甲方有权审查乙方注册所提供的身份信息是否真实、有效，并应积极地采取技术与管理等合理措施保障用户账号的安全、有效；乙方有义务妥善保管其账号及密码，并正确、安全地使用其账号及密码。任何一方未尽上述义务导致账号密码遗失、账号被盗等情形而给乙方和他人的民事权利造成损害的，应当承担由此产生的法律责任。
        \n2.2 乙方对登录后所持账号产生的行为依法享有权利和承担责任。
        \n2.3 乙方发现其账号或密码被他人非法使用或有使用异常的情况的，应及时根据甲方公布的处理方式通知甲方，并有权通知甲方采取措施暂停该账号的登录和使用。
        \n2.4 甲方根据乙方的通知采取措施暂停乙方账号的登录和使用的，甲方应当要求乙方提供并核实与其注册身份信息相一致的个人有效身份信息。
        \n2.4.1 甲方核实乙方所提供的个人有效身份信息与所注册的身份信息相一致的，应当及时采取措施暂停乙方账号的登录和使用。
        \n2.4.2 甲方违反2.4.1款项的约定，未及时采取措施暂停乙方账号的登录和使用，因此而给乙方造成损失的，应当承担其相应的法律责任。
        \n2.4.3 乙方没有提供其个人有效身份证件或者乙方提供的个人有效身份证件与所注册的身份信息不一致的，甲方有权拒绝乙方上述请求。
        \n2.5 乙方为了维护其合法权益，向甲方提供与所注册的身份信息相一致的个人有效身份信息时，甲方应当为乙方提供账号注册人证明、原始注册信息等必要的协助和支持，并根据需要向有关行政机关和司法机关提供相关证据信息资料。

        \n\n3. 服务的中止与终止
        \n3.1 乙方有发布违法信息、严重违背社会公德、以及其他违反法律禁止性规定的行为，甲方应当立即终止对乙方提供服务。
        \n3.2 乙方在接受甲方服务时实施不正当行为的，甲方有权终止对乙方提供服务。该不正当行为的具体情形应当在本协议中有明确约定或属于甲方事先明确告知的应被终止服务的禁止性行为，否则，甲方不得终止对乙方提供服务。
        \n3.3 乙方提供虚假注册身份信息，或实施违反本协议的行为，甲方有权中止对乙方提供全部或部分服务；甲方采取中止措施应当通知乙方并告知中止期间，中止期间应该是合理的，中止期间届满甲方应当及时恢复对乙方的服务。
        \n3.4 甲方根据本条约定中止或终止对乙方提供部分或全部服务的，甲方应负举证责任。

        \n\n4. 用户信息保护
        \n4.1 甲方要求乙方提供与其个人身份有关的信息资料时，应当事先以明确而易见的方式向乙方公开其隐私权保护政策和个人信息利用政策，并采取必要措施保护乙方的个人信息资料的安全。
        \n4.2 未经乙方许可甲方不得向任何第三方提供、公开或共享乙方注册资料中的姓名、个人有效身份证件号码、联系方式、家庭住址等个人身份信息，但下列情况除外：
        \n4.2.1 乙方或乙方监护人授权甲方披露的；
        \n4.2.2 有关法律要求甲方披露的；
        \n4.2.3 司法机关或行政机关基于法定程序要求甲方提供的；
        \n4.2.4 甲方为了维护自己合法权益而向乙方提起诉讼或者仲裁时；
        \n4.2.5 应乙方监护人的合法要求而提供乙方个人身份信息时。
        \n4.3 甲方可能会与第三方合作向用户提供相关的游戏服务，在此情况下，如该第三方同意承担与甲方同等的保护用户隐私的责任，则甲方可将用户的注册资料等提供给该第三方。
        \n4.4 在不透露单个用户隐私资料的前提下，甲方有权对整个用户数据库进行技术分析并对已进行分析、整理后的用户数据库进行商业上的利用。甲方尽管对用户的隐私权保护做了极大的努力，但是仍然不能保证现有的安全技术措施使用户的技术信息等不受任何形式的损失。

        \n\n5. 知识产权及所有权声明
        \n5.1 我们所提供的产品和服务仅供个人及非商业目的使用。与产品和服务有关的全部信息、资料、技术（包括相关的软件）的著作权、专利权、商标、商业秘密、其他知识产权、所有权或其他权利，均为我们或其权利人所有，除非事先获得我们或其权利人的合法授权，您不得对任何该信息、资料、软件、产品和服务进行修改、拷贝、散布、传送、展示、执行、复制、发行、授权、制作衍生产品、移转或销售。如果您违以上规定，我们可立即终止向您提供产品和服务，您必须销毁任何您获得的上述信息、资料、软件或产品。
        \n5.2 游戏中的各种虚拟物品数据（包括但不限于游戏账号、角色人物、元宝、金币、银两、游戏币、道具、装备）属于我们所提供的服务，其所有权归我们所有，用户只能在遵守法律和本协议规定及游戏规则的情况下使用。我们不认可通过91wan平台之外的线下交易所产生的交易结果，用户通过91wan平台之外的线下交易行为所获得的游戏道具将被认定为来源不符合游戏规则。我们有权对该交易行为涉及的游戏道具、游戏角色与游戏账号采取相应的措施，包括但不限于：冻结或者回收游戏道具、对账号进行倒扣数值、强制下线、封停账号、删除档案等处理；情节严重的，我们保留追究用户法律责任的权利。

        \n\n6. 用户守则：为了营造公平、正常、稳定、良好的游戏环境，您在使用我们提供的产品和服务时应该遵守以下守则：
        \n6.1 妥善保管在注册服务时获得的账号（注册成功后不可变更）及密码，谨防泄露或被盗，并为此账号及密码登入系统后的行为或活动负责。请不要将账号、密码转让或出借给他人使用，如因您的保管疏忽或其他任何个人行为导致您的账号或密码遭他人非法使用及因此所产生的任何后果，我们不承担任何责任。若您发现账号或密码遭他人非法使用或有异常使用的情形，应立即通知我们，并提交该账号为您本人所有的有关证明，以便申请该账号的暂停使用。
        \n6.2 遵守所有服务的网络协议、规定和程序，并遵守我们针对其各种服务制定的相应服务条款。您不得进行任何侵犯我们或产品权利人知识产权的行为，或者进行其他有损我们或其他用户合法权益的行为，包括但不限于：
        \n   （1）攻击、侵入我们的网站服务器或使网站服务器过载；
        \n   （2）进行编译、反编译、反向工程或其他任何方式破解、修改我们提供的产品或服务；
        \n   （3）攻击、侵入我们的游戏服务器或游戏服务器端程序或使游戏服务器过载；
        \n   （4）制作、发布、传播任何形式的妨碍游戏公平性的辅助工具或程序（外挂）或其他的作弊软件；
        \n   （5）利用程序的漏洞和错误（Bug）破坏游戏的正常进行，获得不正当的非法利益，或利用互联网或其他方式传播该漏洞或错误（Bug）；
        \n   （6）利用我们所提供的产品和服务从事任何诸如发布广告、销售商品的商业行为，或者进行任何非法的侵害我们利益的行为，如贩卖元宝、外挂、游戏道具、游戏装备等；
        \n   （7）冒充游戏管理员或游戏论坛管理员、版主发布任何诈骗或虚假信息；
        \n   （8）发表、转发、传播含有谩骂、诅咒、诋毁、攻击、诽谤维动和/或第三方内容的，或者含有封建迷信、淫秽、色情、下流、恐怖、暴力、凶杀、赌博、反动、扇动民族仇恨、危害祖国统一、颠覆国家政权等让人反感、厌恶的内容的非法言论，或者设置含有上述内容的网名、游戏角色名；
        \n   （9）在游戏当中进行恶意刷屏、恶意耗时、利用游戏软件或系统的不完善恶意影响其他用户游戏等恶意破坏游戏公共秩序的行为；
        \n   （10）利用我们提供的产品或服务故意传播恶意程序或计算机病毒，或者发表、转发、传播侵犯第三方知识产权、肖像权、姓名权、名誉权、隐私或其他合法权益的文字、图片、照片、程序、视频、图象和/或动画等资料，发布假冒官方网站网址或链接。
        \n   （11）不合理地干扰或阻碍他人使用我们所提供的产品和服务。
        \n    如果您实施了上述行为，我们有权按本协议第7.3条规定采取措施，如您的行为给我们造成损害的，您还应承担赔偿责任。
        \n6.3 如发现游戏漏洞时须及时、主动向游戏管理人员汇报，我们对举报者有奖。
        \n6.4 如您需要获取发票，请于充值成功之日起一个月内联系我们的客服人员，提供个人信息与联系方式，我们在核实身份后将尽快向您邮寄发票。

        \n\n7. 游戏管理
        7.1  GM身份说明：
        \n  （1）GM即Game Master，指的是维护和管理游戏虚拟世界秩序的线上游戏管理员；
        \n  （2）GM不会干预游戏的正常秩序，不会以任何方式索要玩家的个人资料和密码，并不负责解决玩家之间的私人纠纷以及游戏的攻略等问题；
        \n  （3）请在游戏中尊重、理解并配合GM的工作，如有任何意见，请通过专用信箱向客服中心申诉和举报；
        \n7.2 注销角色：在下列情况下，我们可以注销您创造的角色，并删除该角色的所有记录：
        \n  （1）您注册的游戏角色在规定的期限内未达到一定游戏要求；
        \n  （2）您自行删除的角色，自删除之日起一定时间内没有恢复的；
        \n  （3）我们对所提供的不同产品和服务“注销角色”的规定可能有所不同，请参见91wan平台上各产品相关官方网站上的具体规定。
        \n7.3 限制使用：您如有本协议第6.2条所列行为之一的，我们有权采取下列措施当中的一种或几种：
        \n   （1）警告，即通过系统信件通知您立即停止违规行为；
        \n  （2）强制下线，即立即断开您当前使用的计算机与游戏服务器之间的网络连接，您必须重新登录才能继续使用我们所提供的产品或服务；
        \n   （3）禁闭：即暂时将您当前游戏帐号项下的某一游戏角色的活动范围限定在某一特定的游戏区域，使之在监禁期限内不能离开这一特定的游戏区域；
        \n   （4）暂时封号，即暂时封停您的游戏账号，使之在封停期限内不能登录游戏服务器或其某一游戏区域；
        \n   （5）封停游戏角色，即暂时封停您当前使用的游戏账号项目下的某一个或者几个游戏角色，使之在封停期限内不能使用；
        \n   （6）降级，即降低或者清除您当前使用的游戏账号在游戏当中的积分、等级和/或荣誉；
        \n   （7）暂时禁言，即暂时禁止您凭借当前使用的游戏账号在游戏当中发表任何言论，使之在禁言期限不能发表任何言论；
        \n   （8）删除广告、虚假信息和/或非法言论，即永久性地、不可撤销地将您发布的广告、虚假信息或者非法言论删除，或者采取其他的阻止其传播的措施；
        \n   （9）删除赃物，即永久性地、不可撤销地将您非法获取的元宝、金银两、游戏币、游戏道具、游戏装备等游戏物品删除，或者将其返还给原来的通过合法途径取得其使用权的其他用户；
        \n   （10）清零，即永久性地、不可撤销地将您非法获取的积分、等级和/或荣誉取消或清零；
        \n   （11）永久禁言，即永久性地、不可撤销地禁止您凭借当前使用的游戏账号在游戏当中发表任何言论；
        \n   （12）清空数据，即永久性地、不可撤销地删除您当前使用的游戏账号项下的某一游戏角色及依附于该游戏角色的所有游戏道具、游戏装备、元宝、金币、银两、积分、等级、荣誉等资料以及相应的游戏数据；
        \n   （13）永久封号，即永久性地、不可撤销地禁止您凭借在当前使用的91wan账号登录《游戏，并删除、清空该游戏账号在游戏当中产生的所有游戏数据、元宝、金币、银两、游戏道具、游戏装备等资料；
        \n   （14）其他措施，即采取上列措施之外的其他的措施。
        \n7.4 资费政策：我们有权决定我们所提供的产品和服务的资费标准和收费方式，我们可能会就不同的产品和服务制定不同的资费标准和收费方式，也可能按照我们所提供的产品和服务的不同阶段确定不同的资费标准和收费方式。另外，我们也可能不时地修改我们的资费政策。我们会将有关产品和服务的收费信息以及与该产品和服务有关的资费标准、收费方式、购买方式或其他有关资费政策的信息放置在该产品和服务相关网页的显著位置。对于我们的收费产品和服务，您应该按照我们确定的资费政策购买我们的产品和服务。如果您未按我们确定的资费政策购买我们的产品和服务，我们可以立即停止向您提供该产品和服务。
        \n\n8. 免责声明
        \n8.1 我们提供的产品和服务可能会受到各种不良信息、网络安全和网络故障问题的困扰，包括但不限于：
        \n	（1）其他用户可能会发布诈骗或虚假信息，或者发表含有谩骂、诅咒、诋毁、攻击内容的，或含有淫秽、色情、下流、发动、扇动民族仇恨等让人反感、厌恶的内容的非法言论；
        \n	（2）其他用户可能会发布一些侵犯您或者其他第三方知识产权、肖像权、姓名权、名誉权、隐私和/或其他合法权益的图片、照片、文字等资料；
        \n	（3）面临着诸如黑客攻击、计算机病毒困扰、系统崩溃、网络掉线、网速缓慢、程序漏洞等问题的困扰和威胁。
        \n8.2 您充分理解到：上述第8.1条款所述的各种不良信息、网络安全和网络故障问题，并不是我们所导致的问题，由此可能会造成您感到反感、恶心、呕吐等精神损害，或者给您造成其他的损失，我们无须向您承担任何责任。
        \n8.3 您充分理解到：从第三方获得元宝、金银两、游戏币、游戏道具、游戏装备等游戏物品可能存在各种风险。我们并不提倡您从第三方获得上述游戏物品，您如果仍坚持从第三方获得上述游戏物品，您应当自行承担相应的风险，我们不保证该等游戏物品在游戏中能够正常使用，也不保证该等物品不被索回。
        \n8.4 您充分理解到：用户从事本协议第6.2条所述的第（1）—（5）项行为，是一种即时性的瞬间消失的行为，且会严重影响我们的产品和服务，因此，我们一经分析判断确认用户从事了该等行为，我们可能会立即采取诸如本协议第7.3条所述的处理措施，对此，您是充分给予理解。目前，网络游戏企业通常是在服务器软件和/或客户端软件中设置安全程序，由这种安全程序对接收到的从用户使用的计算机上传输过来的游戏动态数据进行分析判断。如果接收到游戏动态数据符合这种安全程序当中事先设定的多项分析指标，或者多次符合其中设定的某一项或某几项指标，则网络游戏企业可能据此判断用户从事了用户从事本协议第6.2条所述的第（1）—（5）项行为。网络游戏企业也可能会采取与上列方式不同的方式进行分析判断。
        \n8.5 您充分理解到：网络游戏企业根据安全程序所做出的分析判断都不是100%准确无误的，我们也不例外。我们将尽最大努力提高本协议第8.4条所述的安全程序的性能。但我们不保证也不承诺：其通过该种安全程序所作出的分析、判断就一定是100%准确的。如果我们做出了错误判断据此判断给您造成了损失的，您愿意自行承担。
        \n8.6 您充分理解到：用户从本协议第6.2条所述的第（6）—（9）项行为，是一种即时性的瞬间即可让众多用户知晓的行为。如果不立即采取诸如本协议第7.3条所述的处理措施，可能会造成非常严重非常恶劣的后果。对此，您是给予充分理解的，并完全同意我们采取上述措施对上述行为进行处理。
        \n8.7 您如果对我们就您使用的游戏账号采取的本协议第7.3条所述的措施有异议，则应当在知道我们采取该等措施之日7日内向我们的客户服务部反馈，提供相应的情况，说明您的异议理由。我们将会根据您提供的情况及说明的理由自行判断是否应当终止执行该等措施。但这不会导致该等措施无效，也不影响异议期间该等措施的执行。我们的客户服务部如果在采取该等措施3个月未接到任何反馈的，则视为您没有任何异议，不再接受任何有关的反馈。
        \n8.8 您充分理解到：我们向您介绍的游戏规则可能是不充分的、有限的。我们不保证对游戏规则的介绍是完全的、充分的、没有任何错漏的，也不保证我们的产品或服务能够完全地、充分地、没有任何错漏地实现这些游戏规则。为增加并丰富游戏的内容，游戏在运行时可能会不定期更新并调整改变游戏内所有的功能。在游戏更新后，一切游戏内的操作、内容、设定将以游戏中的公告设定为准。
        \n8.9 您充分理解到：为了有效遏制用户使用BUG或外挂的行为，我们可能会采取停机维护或者回档的处理措施。停机维护期间，您可能会不能登陆某些游戏服务器和/或某些游戏区域。回档，则是将所有用户账号项下的游戏动态数据从某一个时刻的记录返回到此前的另一个时刻的记录，由此可能会导致您在这期间通过正常游戏行为获得的游戏币、元宝、金币、银两、游戏道具、游戏装备等游戏物品和等级、积分、荣誉等永久性丧失，或者给您造成其他的损失。对此，您充分理解并愿意自行承担，我们将不给予任何赔偿。
        \n8.10 您充分理解到：我们的产品或服务可能会因为我们或者我们合作方的互联网系统软硬件设备的故障、失灵、或人为操作的疏失而全部或一部分中断、暂时无法使用、迟延，或因他人侵入游戏系统篡改或伪造变造资料等，造成游戏的停止或中断者或用户档案缺失，以及因相关政府机构要求的停止或中断，您不得要求我们给予您或任何第三人任何的补偿或赔偿。
        \n8.11您同意使用我们的产品或服务是出于您个人意愿，并愿自行承担任何风险及由此给您造成的任何直接、间接、衍生的损害，我们不承担任何责任。若依法无法完全排除损害赔偿责任时，我们的赔偿责任亦以返还您就实施该等使用行为而支付给我们的价款为限。
        \n8.12 我们的线上游戏软件上可能刊登商业广告或其它活动促销的广告。这些内容系广告商或商品服务提供者所为，我们仅提供刊登内容的媒介。您通过我们或我们所链接的网站所购买的服务或商品，其交易行为仅存于您与该商品或服务的提供者之间，与我们无关。
        \n8.13 您可能在使用我们的产品和服务过程中链接到第三方的站点。第三方的站点不由我们控制，并且我们也不对任何第三方站点的内容、第三方站点包含的任何链接、或第三方站点的任何更改或更新负责。我们仅为了提供便利的目的而向您提供这些到第三方站点的链接，我们所提供的这些链接并不意味着我们认可该第三方站点。您需要检查并遵守该第三方站点的相关规定。
        \n8.14我们保留随时地、不事先通知地、不需要任何理由地、单方面地中止履行本协议及终止本协议的权利。该等中止、终止，可能是因为维动公司解散、注销、合并、分立，也可能是因为维动公司与产品权利方公司关于维动公司代理运营游戏的合同终止或者被提前解除，还可能是因为国家法律、法规、政策及国家机关的命令或者其他的诸如地震、火灾、海啸、台风、罢工、战争等不可抗力事件，还可能是上列原因之外的其他原因。
        \n8.15 您充分理解到：除《网络游戏暂行管理办法》第二十二条约定的情形外，用户尚未使用的网络虚拟货币及尚未失效的游戏服务不予折现或退还。
        \n\n9.其他约定
        \n9.1 本协议各条款是可分的，所约定的任何条款如果部分或者全部无效，不影响该条款其他部分及本协议其他条款的法律效力。
        \n9.2 本协议各条款的标题只是为了方便用户阅读而起到提示、醒目的作用，对本协议的解释及适用没有任何指引作用。
        \n9.3 本协议及其补充协议的订立、执行和解释及争议的解决均应适用中国法律。
        \n9.4 如双方就本协议内容或其执行发生任何争议，双方应尽量友好协商解决；协商不成时，任何一方均可向维动公司所在地的人民法院提起诉讼。
    </string>



</resources>
